記住，支槍係邊個， 開槍係邊個都好，殺狗都唔割！

不割

不割唔係口號！

唔止不割，直頭要讚

我只係想見到狗死

有畜牲死開香賓都嚟唔切

如果係手足開槍直頭要封英雄喇

我地有擁槍權

狗死 都唔割

唔割

唔割係基本
仲要熱烈地彈琴

要射射準d唔好中流彈

冇人要割

殺狗

咁多個月黎市民民只係痛恨
點解一隻狗都死唔去

天無眼

我宣佈本人不割

引蛇出洞

割乜撚 殺狗係要鼓勵

枝槍係差佬，手足邊有呢支槍

重點係手足有槍 佢死撚左啦 屌

好可惜 .. 不過係個好開始

許義士果次咪講左殺狗都唔割lo
不過冇人幫佢姐

狗開架

你話邊個開槍啦

一定唔割，我地死咗幾多手足。

清潔香港 人人有責

點解play唔倒??

大家係咪已經心理準備好打反擊?
唔好有手足入哂貨之後又話會害死和理非

睇班狗嘅反應就知邊個開槍
如果係市民開槍
班狗早就即時搵掩護 掹槍戒備
然後會有一車車著曬避彈衣帶曬鋼盔嘅eu到
之後再到飛虎黎
邊可能會咁他條

隔離post得貼圖
遲下實有人post片啦

割乜？

失望
以為有警曱死亡

不嬲都唔割

不嬲殺狗大家都唔割，只係有無人去做

殺唔到狗係唔完美，可改善

推

係 只為係為公義既 我地就唔割

支持

有死，不過死既係真狗

唔洗推啦今次

有圖影到成支槍係隻便衣狗腳底 又想屈人搶槍?

點解要割，有popo死嘅話，開心都黎唔徹呀

殺都未殺到就已經講定割唔割。。早太多喇師父

如果係真嘅，好可惜佢打唔中

屌那星你一開post就認定手足做

唔洗開POST講囉 , 靜靜地唔得既咩 ? 半年啦 , 要割一早割左啦 , 唔洗再問

殺狗要慶祝添啦

不割！

有線：消息指大埔有人企圖打劫找換店，其間一名疑犯開槍

十卜

可惜冇射死狗

如果係真嘅犯，只會可惜佢打唔中班狗
但應該好大機會係班狗做大龍鳯
總之要大家知道有狗嘅地方就唔安全

究竟幾時全民殺黑警啊屌
黑警必須死
黑官必須死

核爆都唔割

走火射中手足咪仆街冚家剷

如果比人屈開槍 咁你地又點睇

割乜撚，我宣布滅狗節tim

如果係警察開?

應該係隻狗想拎槍出黎又跌落地搞到走火
再拉灰衫手足屈佢開槍

記住勇武唔同你割你執閪到啦

真狗=真係狗

而家係殺狗嘅個唔同你割

割乜撚？多謝都黎唔切啦屌

黑警死全家啦

［分秒必爭］保護手足唔清白，大埔手足請盡快問現場店/車攞cctv留底

殺到要慶祝添啦

Push

係咪休休班黑警對當值便衣黑警

休班狗打劫失敗

問題係殺唔到
差少少

啱呀

有撚人過割咩死on9

打死都唔割

割佢老母呀

其實最想 割係每次現場拍片個班
每次拍片又叫人攞 委任證， 明知人地唔會比， 睇左都唔會有用， 真係等 防暴到被人打， 早出手救多條命 早啲離開現場，留低拍片唔代表無罪唔會人打，段片對淪陷法庭 做 證物都唔知有冇用， 神獸好過拍片

唔割唔割

正是如此

香港人反抗

死晒三萬狗都唔割

不割！
不過好可惜殺唔到狗！！

同意

直情要嘉許

不割
講到口臭 要割只同警暴割

偷龍轉鳳！帶走隻狗！唔得嘅？天真無邪！

條友淆撚到

推啦 一定唔割

希望有警察殉職

開準d射中d狗個劇本先寫到架嘛 依家d人點信

賊王都無咁多槍啦！星爺新作呀？

你都On9 心地唔割我地已經偷笑

正確

起班開槍狗底，邊隻狗開槍，就針對搞佢全家

直頭係香港人ge聖誕禮物啦

好嬲，想割，有槍都射唔中曬鳩晒

加水比狗啦

加班要多啲油水！

唔出刀, 結果就係咁

如果葉繼歡2.0落黎開槍搵食
我都會一樣為佢射唔中popo而感到可惜

殺狗點會割🤘🏻

只會擔心手足被捕，割？咩嚟㗎